唔理你係膠定鐵，總之係硬加上細打擊面，一打就會爆缸，大力d 會爆骨死人

問下條友有冇私下改裝到支棍成為殺人武器啦

推

就地取材